覺唔覺得咁既溫度都無合法有薪假期好唔人道

希望有議員幫手爭取下

Yes

on9 25度以上就應該有
家下咁舒服

訓4粒鐘又要返

岩岩著短袖T恤返工咋喎

AGGRE, 已經打算放工去避寒中心借宿

你入去幫我爭取🙇🏻🙇🏻

不嬲住個度

我覺得最應該爭最係英超/歐聯之後果日要唔洗番啦 次次咁夜睇完波第朝邊有心機番呀
好彩我車今年無歐聯姐

唔洗返了😂

應該要每年有一日放假，等大家有時間嚟睇我嘅演唱會。

仲要反工博有假放好可憐😴

😂收啦 月台仔 狗鐵熱死人